[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3047)

Slow

樓主慢

睇緊nba sor

6666

ft 21 6c

美職2:1 7C FT

角細頂得住

2球pk 爆我細波 on9

7咩？

sor打錯

認真開台有咩用賺錢？

6c完

fuck off 上盤入未

dont 9up 6only

咁都要開多角

未驚過

墨針埋

打錯左 自

多謝好人巴 6.5角球 收錢

7.5s gellllll cashed

佢9.5s呀

賣料

齊羊開心

老墨反勝啦屌

開group方便出心水
不過會同你而家間唔中出一兩條飛唔到
到時會有壓力 會有輸打贏要嘅人

墨比翻半格我ok?

long time no open 今晚大家羊到開巷

又賺

咁我開返個先

Same 多謝晒

真
希望今晚會再出水

好彩跟到

咁都叫燈咩

賭波從來無壓力

出雙糧
btw 可以諗諗佢
好多傻仔會比錢

屌 6.5 補左飛

終於有贏錢 輸咗半份糧而家終於贏番一舊

呢排連jump上盤
琴晚真係多謝啊郎 一個救上盤

高佬俾人絕殺 4斷1

好人巴
姐係已經第二輪? 好撚勁 我300 上2500 依家又得返300
上次聽你講果陣仲係

推口3串15000$ 分2-3 注推即場，慢慢滾上黎

果陣50k 50k一注 以為你縮注先誤會左

你大細都買就預左無贏無輸架啦

集氣墨哥

啊琴上

搞撚掂, 主隊反cup cashedddddddddddddddddddddd

買親角球都開對面
屌此生此世唔撚買角

我撐勇

開個和比你

佢早幾日由1千再推過 有出過幾次心水

我打錯係6C

拿蛇有冇買

come on Pascal

半場波膽幾時收錢？

有冇人買咗秘魯場波

11

委內瑞拉

有 -1

半大

墨西哥goal

而家就無咩？

2.5b -1

半場00
半和 各5舊
頂住

都估到開唔到下盤 咁高水

又半大

同路

今日巴打旺

秘老w

我好人巴信徒黎

注注allin? 唔識控注碼

屌差秘魯半大

委拉2.5細已死

夜晚買返10蚊 6合彩
又要贏錢

委內瑞拉俾人禁屌
買左下盤

幫大家gelgel頭先 上盤等收錢

一球都無

我都買左

佢大注仲要命中高呀嘛

委內真。被禁屌
好撚慌

唔識開tg gptg白痴

葡萄你地買左半大
我買左半主

準備反擊入或者半2全2

open tg 右上 new group

中就得
每人星期5舊
條數和味

吹到

祕魯讓一球，係咪又死

正
等我研究下點開先

Gchi

控制注碼is king

Of coz no

屌上盤已死

Dllm

勇green
龍green

賴我未

冇人識

友賽墨仔踢到咁上電既

你老母死燈閪

你老母都係

屌你老母買乜輸買都仲要賭

唔好開啦

係度出下水仲好 一齊吹水叫下又無壓力

yy串親都斷 你有諗過係你冇串飛運 allin一場算啦

千里達cashed

你估我冇單頭咩 廢事貼事後
見撚你到留言就上腦

yy 祝你中墨西佬

巴西入未

想問好人巴你買即場會唔會睇住場波 定齋睇個賠率

陣間佢唔比料我仲點贏，咪屌走人啦

委內瑞拉頂住

咪撚賴人啦on9 自己盲追上盤又要屌人

9買

你屌asw就得 我屌你唔撚得？

好人巴有無tg

最緊要中
唔好學xxx分析
一分就安息

asw人地出燈爐wor

兩埸都半大

想要

秘魯

秘魯半和cashed

你燈自己唔緊要
咪撚上黎講ok?
講親都要叫反cup
高士路一講2分鐘就2:2

岩岩試開左

不定時出心水，唔中勿屌

妹撚到...個場又濕, 兩隊都ON99係咁傳失波

gchi

好人巴又中
又收錢

足球王國入未

姐係你唔燈阿？

開個有得傾嫁啦 我都要睇係咪同路先去馬

高士路

好人巴 希望你頂到言論既壓力 開tg 炒幾場又比人追擊

Dllm 又俾古天奴撚

你都on9 呢到明明有幾個手足買都係輸錢 唔拎黎bin 你都on9

佢擺出黎你駛鬼傾咩
你跟就買唔跟就自然唔買嫁啦
信徒區黎

收硬 -2好穩

墨西哥開始無力

邊個追擊佢我屌佢老母呀

一間又有人會拉我落水

卡塔頂住讓和

睇得太多 其實好多例子

委內應該得

勇

唔同架？都話tg白痴

燊巴

開有得傾 你預左比人爆閘

唔同嫁 呢個只係你出 我地無得覆 都可能係好事

係，出係group就炒，自己買就中
然後成班又比說話人聽

呢樣真

鐘意買就買
唔買就唔買我都好小用tg

勝利組合

係自己玩番自己算

呢到手足輸親錢就賴同路 你老母又冇開爐 又冇彪析 唔撚見你地拉其他人落水 都係退出算 88

梗係無得覆好 一陣佢心水比我地動搖到唔中就奶野啦
贏錢最重要

我自己買乜就鋪乜

一向信好人巴
唔信 有懷疑 果注咪唔好跟

共同目標：狗會

挽留

真 跟親都中

Lm

真，有強姦無焗賭

輸場單雙，又7.5s救番
iPad 點樣拖reply個窗口，我㩒唔到制，想reply做唔到，次次用app先reply 到

LM

巴西狗入未？

炒幾場實比人話燈神 幾時出水 比說話你聽 自己小心

挽留。。

me

Lmlm

覺得燈咪唔好跟
揸槍迫你跟咩
支持好人巴

墨西哥3:1 ok？

理9佢
當紀錄自己買乜
嬲嬲地咪關左個channal佢

你咁正面係好事 其他人會賴乜賴乜

lm

1:1算啦

挽你老母

隨時關左佢無手尾

玩你老母ok?

賭錢唔係贏就輸
有運果陣鳩買都中
無運果陣日本1.1x主盤都開唔到

幫手燈下卡塔ok?

琴日日本仔追左細波

比小小自己睇法only 當然支持你開tg 帶領大家

架仔都信得過

屌你老母ok?

叫大家一齊入1000$ 起機

開波無耐就買左ng 頂到最後
嚇到我標屎

買左秘魯大波要驗腦？

排到下個都我

我有預感墨西哥半2全2

巴西就似半2全工

唔送了

12m炸咗就咁

好

半2全2

一間潛水 人地輸錢我老母又俾人問候

條細波3串1唔知頂唔頂到

墨狗半2全2ok?

兩隊友誼賽都踢到咁狼

qatar入未?

高士路原來俾人絕殺...on9ball

卡塔爾同我頂住

1000上到22k左右

條細中埋差唔多30

巴西一如手足期望又撚狗 入夠兩粒收手

巴西正氣到半2全2

屌佢頂到半細執多佢7k

好過日本
都仲有得叫下

未

都話1000重新上路

支持好人巴

尼馬又傷

正氣巴西

呃糧

有無得買佢受傷

巴西半大全細?

唔會
工作還工作

賭錢只係娛樂

卡goal未?

唔好自私推

認真之前贏完覺得返工哂時間 之後輸到仆街

巴西就咁完場啦好嗎

242424

以為蒙特0:1個陣輸緊 食完早餐竟然奇蹟反cup

支持

巴閪手足上路啦

我成日返大陸
好難上黎同上tg

卡goal plz

所以要改變心態

你gel爆

屌好悶無波買

好人巴係勁既

閪圖 針左2k 要ifc了

本身2關都爆緊
屌西貼一貼冰到依家

好慢同好煩

其實我9買
細波半細角細

全部玩練心

1:0啦

巴西 頂撚住細波

我都中意買，但成日比人爆9

泌撚讓一球呀，仆街

集氣3-0啦

條4x1叫糊

巴西細頂住
gel!

墨西哥快啲開大

秘魯個前鋒撚到個後衛撚狗咁撚

真
數字遊戲唔好咁認真
贏左開心洗
洗完再玩過
工作出糧先係王道

墨仔入波未

不了

頂住細球

1o

點頂？4,5,6啦

2-1

2:1左

我成日返大陸都係
食唔晒同個女女食

btw呢個好撚辣

2.5b

哪有女 你老母

追和啦屌

原來係你

Goal dllm 保返個本

好辣但好食

全部立即完場

正氣上盤日

2-2

會有多球

委內追和

仲有希望

binlo 入未

早幾晚返大陸酒吧玩
貴到仆街

墨仔入多粒未

讓主欠一

垃圾巴西

brasil 3.5s

大又大唔倒 讓主又開唔倒

屌咁都讓和

入啦袐撚

巴閪又真係開唔到-2
都話買左叫波嬴返都唔夠買喉糖

巴輸埋12m

12m

卡塔12m

Miss

Miss左+2慘死

卡塔爾力做讓和

on9.....我個+2

支持贏錢 不過唔駛派我

我了

仆街讓和臨尾整個12m...嚇死人咩

3:1 唔洗抽了

炸

墨西炸

有興趣？呢間係龍華

仲有好多女女陪你飲

幫叫 炸完對家

75分鐘22！

應該見到佢FULL TEAM 買曬半大,

下半就妹

魯爾占美利斯 汁雞對住個龍射 再補射竟然打倒掛踢鳩對手個頭 之後隊友頂入都foul左

點解唔計

果日我一個帶住3-4個女仔fd
一個人買單都成千蚊

跟住果到d staff v7我話我一個人/ 一班男人黎可以安排女女「上房」

果到好多女著得好撚小
應該係做呢d

又話呢場好緊要 委內班友波都控唔實

秘魯整多兩粒啦

屁馬踢左20分鐘就走
擺明收左錢幫莊家吸飛

一講起又好想上龍華間夜店玩

祕撚真係入多粒都得，屌你老母

委內cup 派兩個100

Me

我

委內

唔好啊

美國隊正垃圾 3x1斷佢

完場未好難頂

委內17號 真係don't know do what

馬天尼斯 美職mvp

打友賽就

尋晚到依家場場全大都中 但係要分50 50咁買埋半大
一場半大都無 無玩過

買左秘魯入球大，搵緊天台

西哥有半大

31

3-1

3:1

咖喱有冇咁勁

1:1啦屌

On 9 委內瑞拉

委內個龍係咪道友冇錢還

4x5斷秘魯大波

屌你老母炸完都入

Jump3000

墨西哥好波

又話無出主力都入3粒

借左西哥好多貨

用左最後飯餐賭 點算

加油

3:2啦好嗎

魯爾占唔係??

食樹皮

企係度完全冇郁 直頭另轉面當睇唔到比人入咁

墨西哥話哂都有世盃底，到底點解會有人買隊除咗有高原主場咩都無嘅波

咁惡 lm

入錢 今晚double 英撚大波

你老母真係高水少少都唔俾我中，祕魯讓一先2.4都局撚住1:0算，唉我屌

知唔知咩叫最後

sor 唔sick ball

笑到我
今晚買細先

墨冇正選都入3粒 仲串左委內

有機會3比4

委內3:2啦好嘛

2.5s力頂完場

請不要消失希望

屌那星

橫濱fc 10分鐘反cup

兩邊都好似跑唔郁

有無巴打玩開大陸邪骨/ 大陸飲酒

今晚我 lingard 7 會帶帽挑戰 Cr7

提子 高士 墨西 全大 各200 中晒

提子 高士 蒙特 半大 各200 中晒風

計落有贏個m記

屌 貪高水 明知呢場個盤有問題

買委狗驗腦

打交未

im

冇時間啦..出絕招啦

請番半日假去驗腦 jump

墨仔食左禁藥? 又想報驚

友誼波買下盤要驗腦

秘魯2.5s cashed

中左條q推去b朗3.5大，以為有運，朝早西雅圖又即場尻買又輸翻半灰撚哂，經常係即場輸

琴日買左日本驗左腦啦

日本真係狗

上面果張咩事

台妹連朋友都攬住摸j po ig 我地呢？

葡萄牙
高士路
蒙特利爾
墨西哥

green！

高士路真係狗黎

外圍大部分keep住半球，回高水
係狗會冇半球盤先好似回好多

今晚屙煙英撚 一仗攻城

正

唉 高士路輸我1k 今日未贏過

得3場波 亞洲國際賽一場都唔開

亞洲波唔開係幫緊賭仔

仆街高路士 差佢上盤

轉1.73就係想陪小啲

返工等食晏

我都係

聽日祖國又幫大家贏錢

如果有睇場波 嬲到嘔血 12m miss 90+7絕殺

輸咗俾牙朗

今晚大家點睇

今晚荷蘭?

驚荷蘭似瑞士 贏勢輸波

糧已出

牙朗勁到

等睇我英撚美斯carry

今晚英格蘭-1

佢尋日話全白未覆 應該打唔成 之後就瞓左喇好似

Wanna try 有團？

荷蘭有咩勢

個中場點都硬過英

打咩？

唔覺

馬會不如執柒左佢 開得三場

屌又全日冇波賭

兜兜轉轉又上返萬4

尼馬踢唔到美職盃

早買哥倫W

全年心水
荷蘭W

你都拎左出黎啦

今晚想買祖國

富明尼斯有無手足有跟

第二場莊家料英格蘭 2.25細波😉

祖國

終於有錢賺

優越登場去咗邊

衰係邊

贏先登倒場架麻

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，賭波有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

兩萬月薪就係成功人士

琴日買咩針咁多?

出水未

荷蘭啦

lm了

出面轉咗祖國讓平半

聽日烏克蘭派錢

英格蘭

今晚荷蘭
原因:反lin

圖呢

出邊高水過馬會咁多

美撚角球中位數開8.5

英

英晉級？

下午亞洲國際賽唔開 11點場e朗又唔開

今場為歐國聯決賽週4強戰，於中立場舉行。荷蘭在朗奴高文帶領下明顯復甦，不過多靠主場威力，在非主場比賽威力減半，難以逞強。英格蘭已經5連勝，近兩場各轟入5球，火力強勁；而且不少球員剛出戰歐聯決賽，狀態正盛，值得看高一線。

馬會分析出哂d燈字眼

睇馬會燈不如睇連登大船好過
次次都沉

非主場威力減半
5連勝
怒轟5球

荷蘭大船？

今晚唔買荷蘭唔好話自己識球

請支持真曼 迪屁

Cls

琴日場日本0:0真係輸撚死好多人..

賭友誼波輸錢有咩好講

1球都無

咁英國都唔係主場啦

荷蘭咁撚高水

丁力返國家隊踢唔踢到曼城個水準

入手

似和波

荷蘭要了

想G持祖國 但系好撚笨柒好似抵買好多

高士路補6分鐘7分鐘入呢?
輸唔輸死

屌 本身收返成千蚊

買波要估球證買咩 琴日提子

荷蘭 正皮
英撚 負皮

我都靠200上2k起機 比球證逼害
越黎越多人憎球證屌黑哨咪呢d人做壞晒

我明 仲要每次都係黑中自己買果邊

我眼見之前都冇咁多 而家一個星期硬係兩三場玩補到入

琴日高士路沉左船

澳門贏硬斯里蘭卡

今晚英格蘭對荷蘭點買？ 球大角大？

唔大注唔黑

英國

荷蘭回飛

英格蘭憑咩咁熱

英國大船？

祖國必勝

God save the Queen

神鋒 Trashford
傳奇爵士 Langard

100% ball

講緊邊幾個人 唔明

D比分app成日彈出去
有冇人介紹個好用既

3台上唔到雷速
要用wifi先上到

7m 捷報

入球大sure win
英格蘭神鋒狂轟 荷蘭新三劍俠攻力強勁
啊婆都識買

講緊球證

英格蘭算把喇
一對勁隊就好廢
買主

Dier?真係咁出all in主

Skysports話英撚有份踢歐聯決賽嗰班全部後備
信不信由你

邊到睇

全部唔出咁好誇張

咁既陣容 祖國點買

星期六有中國對賓賓
係唔係最後上車機會呢

星期五先係，自膠

40倍
以有冇試過多過佢

聽晚買菲律賓客勝
至少不敗

讓8粒都見過啦
隊歐洲魚腩 唔記得咩名了

今晚睇完即場陣容再屌主勝
角大for sure
英撚最鍾意燒味

燈

角大洗唔洗？

聖馬力諾125倍

最後炒幾多？

五球以下算偷笑

allin5萬買0:4有5000倍
2億半

今晚祖國定荷蘭

荷蘭10000000%

祖國坐和望贏

今晚荷英好似一半半咁

唔俾買咁大

唔講買唔買到咁大
係佢最多派到5球

而家先知

買好似可以買到幾皮野
但派彩上限
足波最多派到5球1注
試過10蚊買8串1
因為派彩超過5球唔比買

馬會真係幾撚仆街

波膽我記得好似唔可以8串1

有冇跟上細角？

混合過關一定得
不過你中到再講幾多串幾波膽啦
啲波膽難中到

唔知今晚好人巴會唔會有角水

角球唔明朗，推盤穩陣

跟左

小注跟1k
中咗派一個100

神我

Gun

英撚班人岩岩先踢完歐聯點回氣

成個禮拜咩都夠

4日咋

英格蘭咁廢 吖婆都識荷蘭啦

睇黎荷蘭大船準備可以出發

好人巴 可以加大投注因為

荷蘭 x 紐約半和
瞓覺等瞓醒收米

荷蘭平手盤

平手買高水

荷蘭連登大船
買英格蘭先

厂 今個暑假要加班了

好人巴玩5k咁小？

叻哥all in追數

上車重心

識揀啦

大英帝國崛起

澳洲呢次名單好多熟面口 平時澳職屌得多
墨勝龍 老鼠oneal 阿德goodwin 射機7號仔 前喵叫依家踢samsung 阿當泰特

買左咩

Sorry PlayHard巴遲左少少 羊多D

you too

荷蘭2.5球大 下面兩場上盤同我開！

今期中國有球王同入藉新兵
似小勝

只要信 一定得！

荷蘭係咪宇宙無敵戰艦

我老4 yy針左？

英撚廢陣
可以放心all in叻哥

叻哥上盤

主fg

頭場半大ok？

簡尼無態仲出 呢件黑氣石邊夠荷蘭4小龍打

主FG

Ho

..死基佬

如無意外同路...

想g

可以講下何謂正常？

英格蘭隊閪野打咩都特別熱嫁啦次次一樣照輸

睇左陣容先
買主客和太博
買晉級好啲

荷蘭宇宙飛船

識飛就得

如果用馬會客勝賠率2.30黎講，開平手超高水或者平手低水都得

中立場

高水又得低水又得。。仲有乜水唔得？

vvd(冠軍) vs kane(亞軍)

自隊一打先，係平半超高水或者平手低水

擺明引尻人買荷蘭

一路唔轉盤一路都唔買主盤

真係冇論輸贏都跟 GChi

有無同路

屌打英撚

好多人荷蘭？

咁我要英格蘭了

又懶獨特

未見過巨船開出過

好快有女足

巴打買咗咩

買左半大

好。祝羊

F de jong fg

阿積士打熱刺重演

frankie de jong

多謝

不過老老豆豆 荷蘭強陣

英格蘭後防粒石頭 一派膠咪死

英格蘭有平手盤好似太著數

訓醒收錢

平手盤俾狗買 買雙算數

想問英格蘭係咪大船 係就skip

荷蘭 超級大船

買咩?
lm

荷蘭中後場靚好多

咁多人買荷蘭

0分重作

Its coming home
always trust England

英撚個d人咁撚廢都可以係上盤 咩玩法

無kane 已贏一半

真 古尻怪怪

嘩 英撚條中場

大夫

做乜傾會後備

何蘭了

星期四 1
荷蘭(主) 對 英格蘭(客)
特別項目
4 - 那一件事會首先發生在 史達寧 (英格蘭) 身上?
(5)上述事件沒有發生@3.40

屌kane唔係正選到有d動搖

本身allin 荷蘭想

點解會出賴恩巴布 出黎爭射12m?

越睇越怪。諗緊唔買呢場

點解英晉級得1.7咁低

角球又發下發下
盤又唔知想點

vvd fg有20倍要了

睇落荷蘭個陣仲好過英撚

荷蘭後面好穩陣

notyet

點解釋上場比廢穩入三粒？

德

唔信英撚攻得勁過法國德國

荷蘭 宇宙船

救得一個得一個 南韓u21盤✅
救得一個得一個 提子盤✅
救得一個得一個 好撚盤

一條心420 撐荷蘭

英格蘭14角我都買呀

8.5 同9.5 角落飛

2/2.5 b

落飛 荷蘭

澳門就英格蘭落飛

荷蘭贏表演食太空蛋糕

回緊喎。。

你睇錯？？
2.02->2.07->2.11

有無陣容睇下？

突然一下回左 咩事

瘋狂回

荷蘭上咗船先回到上天…

英撚穩了

我睇個時2.02再睇先2.11
嘩呢場世紀大騙局 大家睇左咁耐盤會開咩？

2.16

有D轉埋盤 英讓平半

發生咩事

荷蘭大船炒硬 咁回飛法

下啱啱買完大回飛

英撚手足打左支強心針

啱啱明明1.98

反而覺得英撚太易入手

荷蘭得3個叫做知名D
2個阿積士1個利記
其他似2打6多
相反英國成隊英超

緊係睇廿分鐘先買即場晉級

開場前5分鐘隨時轉平半

即轉

轉平半即買英盤

你唔識渣

轉左

轉埋盤 平手英撚爽

轉左平半 咩料

轉咗

屌 退飛可以嘛

1分鐘前轉左平半

買得英撚

屌買緊高水主買唔到

咁睇個樣 英撚

落飛就贏硬咩，420必勝

清 有無睇波架

回到癲左

屌 唔識買

買細

屌2.16平手盤買唔到 呢場荷蘭坐和望贏

見佢話一個利己經知佢唔睇

點數出黎

英撚廢到 拉shit福特/黑氣kane垃圾 屎達寧曼城同國家隊2個人黎

落飛就贏 我阿婆都識賭啦

0:1波膽入手

買咩

驗腦之路 小島怡情

葡萄牙
葡萄牙2.5
委內瑞拉
荷蘭

岩岩訓醒有冇船坐下？

真

半客gogogo

Blind
雲迪
Delete
De jong
老母
迪比

是但數都識啦

2.16仲抵過平半1.79啦屌

Even

奈奈一齊玩角

黎多注 細波波

荷蘭隊波宜家咁撚勁都回飛

8.5點買想要大

8.5大 有咩肉食

平半 信心大增

即場

本身走盤而家輸5舊

De roon踢過米堡

珍

荷蘭飛船

米燈

走盤 感覺英 會GG
轉左平半 信心唔同曬

呢d波仲有盤睇架咩
9禁 等完場收錢啦

Thx god

半全場 客和

雙數保平安

收到晒

半和 再玩即場角球

都話怪怪地
準備驗腦系列 鳩禁訓覺

英L前面全部跑狗

gel

冇人買2.5b？

早左買荷蘭

客晉1.68

英撚上盤派錢 按左層樓了

一撚定係英撚贏

晚安

心靈注
波膽2：1

施利臣贏十條街啦屌
英撚個門將乜水

係未有var

英撚名氣先讓半姐

夠西踢咩

唔通雲迪克1守10咩

迪列治都唔撚識？

英撚訓醒未

上盤針

荷蘭條後防世界級 上埋去入波就岩

叻哥屌打

1111111

史達寧唔夠高頂波

英撚想屈速？

兩邊都閪
分分鐘00

角大有無feel？

英撚屌打

fdj護波好到

英撚後防

場波好撚爽快

有無出洛賓

迪比

做乜鳩

on9.

2打1打到咁 戇尻迪比

個反擊。。。屌你咩

前峰廢到

英撚個即場盤好似我條jer咁硬

9.5b /s

悶撚到仆街
肯定又係細

海哲咁款 碌柒啦你

迪比做乜撚野

迪比收左好多

做乜春傳

條迪比真係戇尻

其實傳果個都傳得好7

佢左腳廢姐 控左落黎第一下想傳

英撚上盤針

場波好悶

準備入球

因為電視有免費直播

邊台

77

屌突然想打邊爐.... 呢個鐘數邊度大月

掛住你D報假

由你把口講出嚟真係笑話

買咗橙食，唔知5點送唔送到貨

40/0

好賤

嘩 中呀

講緊生癌巴

碧福特派膠未

荷蘭個22號仔好似玩緊自己隊友咁

踢psv

Block得

日日輸 唔差今晚

冇quote啲報假撚啦

又block一件

回頭巴買咩？

2隊無乜攻勢

精留冰都報假

咁少人屌波 報假都無feel

福仔個頭好柒
Btw場波好似玩緊fifa咁

英撚應該不敗
即場死唔落平手

問問 山度士定明尼路

好後悔 冇買8.5s 2.45倍

唔洗解釋了

好撚悶

明尼

兩隊龍輕輕鬆鬆就過90分鐘 無人識射波

正正經經叫隻雞啦

波post可以擺一日都算厲害

買1.5b抵唔抵玩呢

杯賽要上盤

山度士上上場對國體 悶到 又係讓半一

巴布廢到

荷蘭d進攻力邊似入到

垃圾福

有冇7.5 s 同路

角大等4

華舒福廢到

禁住屌

唔上gp

兩邊都要打華麗足球
成日玩1對1過波
想入波都難

刷角啦屌你老母

迪歷治 迪莊幾撚好波 如果rvp依家未老 荷蘭幾勁

埋門無威脅

差個勁st

9.5s
8.5s

夾角有機

唔買半大la

睇緊即場成尻日甩腳係禁區

Vvd到底比人噓定乜 佢一攞波個個大叫

你買左荷蘭叫乜

會唔會有人買左角大

無左碧咸係屎d

下半場 英撚 換主力

我買左半場4.5大

7.5足水先份b

開到大波表演食仰望星空派

應該係撐

買角大買半大要驗腦

12

德夫+巴克利

我個荷蘭fg...

我屌

英撚！12m

下 var啦

miss la

福仔呢下搶得快

笑撚死

睇到訓著....
12M

豬哂了

Japan